有冇人記得呢隻GAME?

細個玩完覺得冇野難到我

屌你老母，唔知點解我會記得

唔開聲玩唔到

第一次玩嗰陣玩到成個人向後跌

我直情彈起撻左係地下

小四玩過到依家仲記得

個同學叫我開聲玩，屌佢老味最後嗰度咁窄要勁專注㗎嘛，嚇到我熄撚咗部機

肥仔爆moon.gif

阿joe

仲有個色盲測試

彈出式驚嚇

我玩到一拳打爆個moon跟住瀨尿

嗰陣仲用緊啲閪電腦
一彈出黎就lag左 機又熄唔到

殺手呀祖

幾年前我細佬用我部電腦戴住耳機玩呢隻驚
玩到最尾隻野彈出嚟 嚇撚到佢即刻彈後
搞到條耳機線扯咗個moon落地下 裂撚埋🤡

killerjo興果陣就係我開始上高登既時候

記得有幅gif
係鏡頭影住架紅色車係啲好似秋明山咁上下嘅路行
架車行行下會俾啲樹遮住
之後冇出返嚟
當你好疑惑做咩佢仲唔出返嚟嘅時候
就有其他嘢出現

玩完我就好乖咁熄芒

之前玩過 之後一拳打爆個moon
依架仲比人笑緊
利申 肥仔

而家仲有冇